垃圾會員 肥絲大隻自己都有打錯字既時候

仲好意思串人 真係笑而不語
唔好以為自己抽番自己水就當無事 明眼人都知你柒撚左啦 柒埋右啦

手誤錯字，同錯別字，技術上係兩件事

肥絲係我偶像

咁我唔理佢 今晚我哋兩個去邊好

扮柒左
你咩時間都可以咁快回 果然係得閒無野做既廢青

佢都係一撚樣串人 有分別？

Why not all

( Show Blocked User - 牙籤屌系好易斷 )

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

( Show Blocked User - 肥絲大雙 )

let's go

開兩個帳號喺到打飛機 睇見肥絲真係可憐

Bb

😂😂😂😂

肥絲呢條撚樣 一個都不可以多
再多d肥絲咁既垃圾 連登會玩完